小心警察叫你行過去

上個月都已經有人講過 個警察無啦啦退後幾步再叫你行過去而唔佢行過黎
好大機會係等你行前就話你衝擊同襲警
荃灣現場立場LIVE就有呢一幕 我CUT左出黎

SOURCE 立場LIVE 22:20

好彩有其他人提佢唔好過咋

真係一起身無哂啲機場post架喎

push!!!!

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

「圖」多個內地日文Twitter帳號惡意抹黑示威 並大量宣傳解放軍資訊